[明串叱咤]台灣金音獎落廣告直接抽擊叱咤

見到逆流主音share
又見到Hugo share

條片講明係客戶片，即係金音獎畀錢？

不過講得好啱
要啲DJ 播到啲歌上咗榜我地先可以投票，其實都幾怪

pish

識佢老鼠咩金音獎

金曲獎應該好多人聽過，金音獎就算9數啦

係咪應該要換返做叱咤貼切啲

如果你覺得誰大誰惡誰正確嘅，咁你啱嘅又

金陰獎